法國駐港總領事館官邸遭入屋爆竊

位於山頂金馬麟山道的法國駐港總領事館官邸遭入屋爆竊。

警方指在下午3時許接報到場調查，發現住宅窗戶被打破，懷疑匪徒是由窗進入住宅爆竊，初步點算，損失1000多元港幣及200歐元。

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

無可疑

咁大工程先得三叉野...

休班狗咁撚窮咁少都要偷

錢唔係問題
可能有文件

push

唔係偷文件使撚攻總領事間屋咩
貪佢名夠大夠有難度？

可能有ot錢袋架
-----------
香港獨立 唯一出路

又可以玩twitter了

擺明香港黑警偷資料

1000多元港幣及200歐元

黑警再進化，法國人都照搞

馬卡龍曬氣啦～

港警不務正業，淨係識拉政治犯，搞到香港治安越來越差

下 唔見咁少錢

如果佢地係爆中聯辦主任官邸格 只要走得甩嘅話應該下世都生活無憂

偷機密，再偷錢扮普通爆竊